[求證實] 熱浪薯片 係咪唔同左味

今日去左百佳買左包大熱浪食

但一開, 食落個口感同味道好似同之前有少少唔同

好似薄左d, 脆左, 個無薯味, 簡直係餅既味道

有無手足求證下

lihkg 巴絲咁健康唔食薯片???

凍咪脆囉 唔識食

識食一定係雪落雪櫃